# Proposito do projeto

Este projeto foi realizado o forc no dia 12/06/2021 e a partir dai modificado para atender minhas necessidades como um inicio rapido quando se trata de iniciar o desenvolvimento usando docker e git. 

O proposito é ter uma forma de começar a desenvolver rapidamente evitando assim atrasos ou o desgastante periodo de configuração.
